唔見左部iphone 唔記得icloud acc 可以點

如題

知道對方冇熄機 whatsapp 仲有兩個剔

部機好多回憶
jj插沙求連登大師相救

自推十連

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

去Apple 問

呢到幫到你 我地個樣似蘋果職員咩

俾返部機人啦

依家搵返Apple id 但係部機熄左 有冇辦法可以睇到佢最後係邊？

連啲咁基本嘅問題都問不如唔好用smartphone啦，你網上銀行唔記得acc會唔會上連登開po問呀

有乜回憶？又無女又無朋友，得返動慢節啲cosplay囡囡相，下次再影過囉

閣下冇唔代表小弟冇

有無用google photo

冇啊